{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K-그랜드 호스텔 동대문"
    },
    "text": "往十里駅と上往十里駅は徒歩でアクセスできる距離に位置しています。 宿は広い屋上テラスと可愛らしいラウンジ、共用キッチンがあります。 客室ごとに個別的なバスルーム、TV、無料Wi-Fi、冷蔵庫、エアコンが備わっており、アメリカ式セルフサービス方式の無料朝食も提供しています。 使用規則を遵守しなければならず、基準人数を超えて入室することはできません。 チェックインが遅れる場合は、事前にご連絡ください。 ミネラルウォーターは客室内では提供しておりませんが、6階の共用浄水器をご利用いただけます。 歯ブラシ、歯磨き粉などの使い捨て用品は提供されません。 喫煙は禁止されており、施設や寝具類を破損したり汚染したりしないように注意してください。 洗濯が不可能な場合は全額賠償が行われます。 未成年者は保護者と一緒に同伴しないと宿泊できず、行動や規則に違反した場合は強制退室されることがあります。 静粛時間は午後10時から午前7時の間で、ペット同伴での宿泊はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "往十里駅と上往十里駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "往十里駅と上往十里駅は徒歩でアクセスできる距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿には広い屋上テラス、可愛らしいラウンジ、共用キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室ごとに個別的なバスルーム、TV、無料Wi-Fi、冷蔵庫、エアコンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、アメリカ式セルフサービス方式の無料朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインが遅れる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターは提供されますか？",
            "answer": "ミネラルウォーターは客室内では提供されませんが、6階の共用浄水器をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉などの使い捨て用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "洗濯が不可能な場合は全額賠償が行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同伴しないと宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "静粛時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "静粛時間は午後10時から午前7時の間です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴での宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 393
    }
}